係咪多女性朋友嘅巴打通常都會無女朋友

身邊明明成堆女
玩得好埋同係best frd
(知道唔會同大家發展嗰種)
啲女係咪唔敢埋我身
有無巴打有同樣情況
點解呀！！！！

多女仔friend = 性格似女人

食得鹹魚抵得渴
只可以講抵撚死

agger

呢個真，我個friend都係性格優柔寡斷成個女人咁
所以好多女性friend

吓 但係係成個圈子入面有唔少女人

冇女朋友亦都冇女性朋友呀屌你個小夫！！！

咁樣先正常

咁你對同自己玩嗰啲女仔friend有冇feel

+1
俾佢哋當哂做姊妹

以為gay

+2我好多兄弟

我以前中學嗰陣好怕醜
但身邊好多女仔friend
有幾個認埋做家姐啊妹嗰啲MK嘢
之後有一年聖誕節
其中1個女仔屋企人去咗旅行
之後佢哋8,9個女仔約埋上去佢屋企
本來都冇預我但我冇乜其他friend
咁當時嘅所謂家姐就對我好好
就叫埋我上去玩啦
好記得一開始都係圍埋傾下計玩下啤牌
食完個外賣就一齊去士多買酒上去
邊睇戲邊飲酒, 睇完戲又唔知玩咩好
於是就玩truth or dare (以前好興玩埋呢啲)
初初都會揀truth互相爆下秘密咁
之後佢哋可能唔想比人問嘢就揀晒dare
一揀dare就出事, 仲要加上大家醉醉地
跟住就愈玩愈癲...

諗返以前真係幾爽
但嗰晚之後, 有幾個女同學都冇再同我哋玩
亦冇人再提起過嗰件事, 我只可以自己內心回味一下
去到今時今日佢哋差唔多都有晒男朋友lu~

無 之前有一個一齊咗 但係散咗
依家仲係喺同一個圈子入面

哇 咁你有女朋友未

Cant agger more
身邊一個直男女仔fd多過男仔fd 好多
因為個人談吐似女人

我都有啦, 不過佢唔知呢啲嘢
不過久唔久我同嗰班女仔食飯

係
屌你老母個個當我姐妹咁
同我傾邊個明星靚仔啲
成班女人叫埋我去行街
結果女都無

咁多男仔frd係咪因為性格似男人

通常多女性朋友=Gay

好彩我又未至於去到咁
巴打不過我明